# Keepsolid 2018 Home2

##Задание

1.Написать примеры кода на PHP с некими классами (не меньше трех), которые наследуются от общего интерфейса,
  в которых реализован принцип инкапсуляции.
  
2.Также необходимо написать скрипт, который создает объекты этих классов и демонстрирует полиморфизм.

3.Нарисовать диаграмму классов для разработанного кода. Рисовать можно с помощью draw.io или на листике + фотка.

4.Залить созданное в репозиторий.
